＝LOVE／イコラブ討論第4回: デビュー1周年！！

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

【MVフル】僕らの制服クリスマス / =LOVE [公式]

【MVフル】届いてLOVE YOU♡ / =LOVE [公式]

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「部活中に目が合うなって思ってたんだ」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「樹愛羅、助けに来たぞ」【MV full】

快d俾我加多幾首啦

好想去哂啊

去啦

人地話左係普通顏色同會員限定顏色
淨轉色都正路啊
Btw 通常版好似正常d 咁

點解聽日冇events

469留名

挑戰最多負評?

有咁多人會入嚟咩

阿蘭跌左落馬主人個留名

挖489同469過黎，幾有成功感

但係冇買碟/冇去過event仲算唔算飯

你聽個名過我都當你係架啦

咁都有用apple music聽歌ge

哪兒來的人

仲想唔認！

469最鐘意入人地Po搞事

嚟踩旺個場啊
當俾人黐下金糠

咁我都係聽歌同J MV渣wo

喂我食啦baby

做咩變左黑髮架

仲要咁長係咪假髮嚟

又唔多似係

前幾日明明係咁ga

點解會俾呢d 呃到

即係點

扮短髮姐
年年4月1 都好多mb 咁樣就當April fool

長短都唔重要，點解變左黑髮啊

我琴晚幫佢染

隨便你啦 ，黑髮的みりにゃ 不了

換隻髮色就棄推，仲敢話愛佢

從來都係佢地

120分——> 40分

等kiara染粉紅色

留名睇人變心

岩啊 留名睇表演

對眼又變番大到嚇親人果款

搵佢地拍銃夢真人版就啱
唔駛好似而家咁要做CG改大隻眼

我就唔撚信佢地真人隻眼堅係咁大啦！
等手足去完握手repo

我從來唔會變心 因為我只會不斷加推

ももな

叛徒 再見

きあら舊隊友 點都支持下

幾可愛，做我女朋友ok

愈睇愈錯

終於有free wife 可以上嚟回post

有wife仲上嚟 仲要free

我ok wo，mk味無咁濃

我反而覺得之前個短髮相靚啲

唔使呢d 啦，要pure 要true 大有人在啦

正好撚多

係可愛既

好好多啦

佢真係好瘦
增少少肥健康啲

只要左右就足夠了

女仔既瘦係永無止境

搶我衣織？手都斬斷你

從來衣織都是我的，你係唔係認錯人

又係集郵時候

2個咁似樣 呢個髮型一開始以為kiara黎

唔係睇套衫同埋眼大啲都分唔到

左邊好似有d似肥瞳

今次我都覺
可能係髮型問題

入面有我3個老婆bb

My girl

啊啊啊啊!!!!!!!!!衣織咁樣，仲唔係叫我錫佢臉豬dum

算，今日心情好，唔同你癲

想食

呢張好得意

支雪條定係我老婆好得意

醒啊，識帶ベレー帽
即刻變番

個電話case會唔會多野得滯
絲帶都有

this is女仔 d指甲都可以放幾勁多野上去

鬼得閒理條雪條咩

我想食 七仔有無

恭喜你通過gay test

9月9個場好鬼遠

會唔會太好睇

有咩搞？

係巴士睇左幾次 好驚有人報警

仲以為佢玩緊抖陰

去海邊玩遊戲啊喂

432yen做會員好似幾抵wo

水著きあら

吓 你冇join ga?

好似暴露左禾係偽飯.....

俾錢啦望

死矮妹

靚到好有距離感，我都係搵我舞香, kiara, nagisa算

我老婆都高過佢

係人都一早知啦

邊位

nagisa囉 我錯既話，以後唔再搶老婆

唔好借d意合理自己搶老婆呢樣野喎

又想搶我老婆

咩呀，你地咪又係有搶

啊叔聲

完全唔識有呢隊野
但去東京 老秋時
好多舖都放佢地mv同歌
聽落ok
Mv好吸引

恭喜你啦！你已經搵到一隊超正既idol 黎了解下啦

前一兩日 上 utube睇返佢地mv
真心覺得幾正

識貨之人

望到都熱熱地啊

我係去老秋睇模型 睇周邊
聽到舖頭放歌
開頭無為意
但去左幾間都係播果首 先至留意下
聽落ok 先mark低個名 再search

唔好貼我條女出黎啦，一陣新人鐘意短頭髮又同我搶......

關你鬼事咩

去咗睇平假個舞台劇

佢地有post 埋圖tim啊

仲有8日就見到老婆喇

睇怕嚟緊日日上嚟叫春

5號先再叫

之後6號打後就繼續叫到永遠

又唔係未見過佢

今次build up 左期待再去見就唔同啦

好似打風 飛唔到就玩完

日本最近個個星期都打風啦
我上星期飛都話打風，咪又係冇事

希望無事

預到時間好汶？

早一晚到 不過坐uo
班機delay一日都死

冇事既
邊得嚟咁多delay 成日啊

乜咁玩啊

個樣細咗幾年咁

咪岩果班ロリコン囉

邊班 一定無我份

名我就唔開啦，但果d用小朋友mb名做ID既就

【出演情報✨】
2018.9/16(日)幕張メッセにて開催👗
Rakuten GirlsAward 2018 AUTUMN/WINTER（ @girlsaward_official ）

こちらのイベントに＝LOVEより
大谷映美里が出演決定！！
どんなお洋服で歩くのか皆様お楽しみに💄💓

公式サイト🔻

#ガルアワ #イコラブ

又 platinum flash

真係差好多

我愛大谷呢個人，所以金毛黑毛紅毛都愛

有野送喎

係咪無人去

得你地2個係真飯會飛

我無入會

點解

去唔到啊呢場

会いに行きませんか？

唔錯唔錯

不了
等多幾年先

3年之後仲係到先同我講

舊隊計過左三年

你唔好由出世計

7次受付仲未爆咩

邊有咁易爆啊ching

下星期一周年都未爆啦

呢d 閒日con 就更加啦

第一排就正
踢腳甩鞋飛中我

暴露了興趣

暴咩露，一早知呢條友loli控啦

笑什麼

圖已cap

睇到呢張圖，我再次迷上nagisa了 佢先係我本命

好驚佢句大好きだよ

會萌死

我呢個抖m,反而想比佢講嫌いだよ

我想比きあら打

去握手會，叫佢用盡全力揸你隻手囉

FBI 不了

你放心啦，實有大把日本阿叔痴線過你 kiara老江湖見慣了

唔使叫，佢都幾出力其實

你摸過佢隻手？

有握過啊
果次全國佢夾左係いおりん同ひとみん條隊到

利申 ： 12月都抽3張

大眼眼

日文巨，講到30秒野

就係講唔好先抽幾張慢慢講啊嗎
3張我預都係去講句生日快樂果d 野

きっと君だ做埋9月就完啦

第二季？

希望係有啦

=love要執粒了

9月6解散live

俾我去埋場握手會先好嗎
唔好咁食我夾棍好喎

等退款啦

因經營不善

因ブ

搞=love po解散飯聚

我家姐岩岩居然話nagisa個樣好怪，隻眼好恐怖

小妹想問下邊度藏屍最安全

出到黎有FBI

仲要整多單

お団子

美人樣

仲同我有少少夫妻相

自貼返張嚟睇下先

你都算好野，千揀萬揀都揀得中薑檸樂呢個level
都好難衰得過你

扮咩 明明我先係呢個樣

咁你兩個就真係夫妻相啦

【休演のお知らせ】

本日 髙松瞳 体調不良のため、「=LOVE Official Fan Club 会員限定 定期公演 2018年8月2回目」を休演させていただきます。

楽しみにお待ちいただいておりました皆様にはお詫び申し上げます。
ご了承の程何卒宜しくお願い致します。

血汗工廠 壓榨我d老婆

好彩我老婆身體好 仲健在

後生女先仲頂得住

呢排冇握手會果d event 都搞到咁
希望快d 抖夠，嚟緊新single d event 同job 一定係咁嚟

帽事既

真係好正啊

唔係點做我老婆

應該係同毒撚握手最消磨意志

怪不得你唔抽啦，都幾有mb 心啊下你

定期公演搞到得番9人上台都真係

你一定好靚仔，寸到

幫你諗埋借口點解唔抽啦，仲話人寸

只係等於錯啊家陣

竟然覺得最右果個最ok 呢張圖

做咩9

咁多野講 加推未

痴線 呢張可愛到

哎喲哎喲，有声優job 喎

錯

賣風扇廣告

靚女但成日p圖，等你地9月去睇下佢真身

人地講既邊信得過啊
自己去睇下啦

抽摸手卷去摸下啦

你地兩個9月係握手會現場格劍啦

Btw Kiara真係唔敢摸
摸完會有罪惡感

順便貢獻下銷量

我去9月6咋

9月都冇握手會
佢去睇con 咋

你當自己係小學老師囉

舊隊張摸手卷係握實一分鐘

不嬲呢d 48関連既就最撚貴

真係唔去？

你個惡魔

睇黎要正式做=LOVE9

唔想俾きあらデュクシ嗎？

我反而覺得呢首歌麻麻好聽 氣氛就係幾好既

我地=love 9既大家庭有四人了

我會揀手遲同記憶之xxxx

呢首真係用嚟炒熱下個場，一齊9嗌同跳下

俾我揀最鐘意係＝love 之後就係手遅れcaution

我揀 樹愛羅xxxxxxx之後xxxxx love you

又再一次暴露了興趣

我第一個POST就係到架啦喎

淨係鐘意可愛type, 怪叔叔

you = 香港居民，但一年有11個月係外地

ME個個POST都係到

你地個個都係架啦

明明我為大家提供左咁多高質FF

怕怕醜醜咁

痴線!!!! 靚撚到!!!!!!

老婆

平過機場跑道

對個12，13歲既細路女講呢d野
你覺唔覺得變態同羞恥啊

我知錯了，好內疚 我會用我既一生會守護同支持佢

be a man，do the right thing

成班又濕水雞仔咁

見到件褸都覺得熱

但係型

好撚正件野真係

淘寶未有得買 代表無人氣

個件好似一出就賣斷市

頭幾場握手會都係賣左一兩部已經完

無人氣係指日本以外姐

Don’t know do what

明你就溝到女啦
利申:唔明

飲多d岩架啦

屌你，講呢d

禾噯梨

真係幾高質

點解女大成日十八變，但我由細到大都咁樣衰

哪兒來的自信，拎自己嚟比

呢個po都無愛既，完全唔溫暖，唔入了

得小貓三兩隻，圍爐都怕入風啦
邊到嚟溫暖啊

きあら比溫暖我

25仔! 趕出團!!!

你搵焜水boy比溫暖你啦

佢同村山彩希原來係fd嚟

咁決定加推諸橋沙夏了

好難捉摸啊.jpg

你係咪係本家po話紅idol冇咩邊個大波 你去綠團個po睇下 今日新鮮出爐個張寫真集宣傳圖先

我會盡量去愛我愛既人所愛既人

幾時推埋佢老母？

有得摸手？
【入場者全員特典】
・お見送りハイタッチ

俾個5都叫掂到既

唔洗手啦

痴線佬啊

買定保鮮紙包住隻手

買玻璃箱 箱起隻手

唔使煩，我幫手斬你地隻手落黎

mb 握過既手你都唔放過，要拎埋走咁惡

Nigisa近距離大好きだよ 我應該會暈

一路摀住耳仔，一路大叫黙れ！咁行過囉

想暈

食定天王補心丹先去囉，唔驚暈

我驚見到kiara已經暈左

一齊去旺角女僕cafe練下膽先

maid cafe

痴線佬

仲唔chok到你地唔係毒男 毒男點會

真係冇興趣去呢d
利申： 未去過

去=LOVE CAFE算啦

呢個都未去過啊屌

上次去好多學生妹

真係多女好多佢地d event

咁你識唔識到女飯先

其實毒撚一個更開心

有我いおりん已經心足了
女飯不了

いおり是屬於大家的

呢個post 第2個mb id出現了

你都可以改架，只係鐘意既無哂

你咁多個都俾人改得哂

真名上連登無人信

咁我使唔使問你，嘩，乜你中文咁好既

D飯夜晚教我

無錯，我就係個位晚晚同kiara溫中文既飯

又俾你搵到位叉隻腳入嚟

毒撚既FF能力是勁d

哎呀，喊出嚟，同nmb 撞同一日出碟

仲要係彩姐畢業單

即係我要買晒2隻

屌，冇事啦，出左日程
唔work 啊

失望 原來你係489

我係死綠狗

我從來都話過唔係

嗌到低能仔咁

仲以為TikTok黎

做得好啊隊長

除左隊長，全部刀噯

三個老婆係哂到

成日都p 到自己怪怪地咁

佢個樣本身就怪怪地

就咁樣冇咩問題啊

自拍就怪 比人影正常好多

p圖技巧未夠
平時睇カメコd圖真係ok

新手影成千張 得幾張見得人

你講佢定你有去影

我 唔識用部機
幾年前影第二隊 唔小心影過幾張kiara

後日拎埋部機再挑戰啦

比影相既咩

基本上イコラブ所有ライブ都有撮影タイム
但只可以用相機，唔可以用手機，tablet 之類其他既野，同只可以影相唔拍得片

完全無諗過拎相機
今晚再考慮下 我無長鏡

但係zepp 呢d 場要影相講真都唔係易

放棄 輕鬆d算

全握就直頭有分攝影區，有機先入得

46 48都係咁？

家陣咁多隊唔敢講全部唔係啦
但一般都冇呢樣野

可能=Love無人睇

好鬼多人啊果個區
一到撮影タイム幾廿支炮伸出嚟

要不是佢地，平時邊有圖睇

第3張夠晒chok

我今晚搵返張kiara貼上黎先
準備 啦

次次3單佢都係中二病發再加神打上身咁

神打個樣正好多

咁特別 一般唔係比手機，但唔比相機架咩
窮人撚都無得含

指原講過
啲飯影得靚過佢地staff影個啲

其實都好啊，你睇其他d 隨手用手機影既
見得最多就係佢前面條友個後尾枕
完全don’t know 影what

去買部幾百蚊既dc仔，比唔比入場的

班器材撚真係好勁

俾
只要係相機就得

跳緊舞都可以定鏡咁仲要清

部野啲快門同光圈都唔知要推到幾快同大先影到

同佢隻閃閃眼對望，應該都會暈

所以俾你拎Dc 仔去都冇用

算，咁記憶係自己腦入面就夠了

我之前live house影 比射燈射到變哂色

所以我都係等專業既嚟做

live house 真係好難搞

16年

後面果個企遠d塊面都大過きあら一截

その他
＝LOVEデビュー1周年記念プレミアムイベント🎀✨
📸撮影タイム決定！撮影のタイミングは当日をお楽しみに🙌

9/6(木)17:30開場/18:30開演
Zepp DiverCity TOKYO

都話一定有

個場係企位定坐位 搵唔到有寫

zepp divercity 應該都係企位啦，好少有得你坐

仲要應該係鬥快入去迫位

無分區 入場番號？
早排早入？

唔知有冇分A,B區呢
跟整理番号、但都係逾時不候果隻啦

好多高佬係前面就仆街

學d 死架仔，係咁すみません、すみません
之後起勢咁迫去前面

Live house d架仔好有禮貌 唔會迫前

試過N多次俾d 死架仔咁爬頭
再唔係就一個番號前既，之後4,5個遲嚟既就一句唔該就迫左去前面
好撚冇品

第一次睇呢d live 有咩要注意

帶左保鮮紙未啊

俾你ハイタッチ完包住隻手

諗住去m記拎把膠刀鋸隻手落黎
去100¥店買個盒入起佢

返黎比我摸下

接我機 10號2300

我到時大嗌 「樹愛羅ー！助けに来たぞー！」

你回我「気付いたよ，ありがとう」相認

我回你 大好きだよ
你暈低

你兩個

想join?

不了
你地兩個開心d 啦

きあら

攬住上機啦

巴打好靚仔

痴線，好似粒寶石咁

this pic ok wo

咁你都睇到

鳩up姐

果然你兩個

佢講得靚仔已經知鳩up

講樣衰我應該會放大黎望下有無

還可以

今日又受付喎

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

我拎埋佢舊隊張point card去

邊位清睇con

呢排我突然好鐘意你，真係好可愛
幫我同佢講，香港有個男仔好愛佢

hehe 示愛post

有乜謂呢

你係好人 但係我有老婆啦

Me

會員齋藤樹愛羅

有無48睇 想睇埋麻莉愛

佢都唔識

FBI警報

會員齋藤樹愛羅 極度危險

又係細路女

入完fc睇野仲要課金

仲有課咩

Wallpaper個d 50point@1 100point=108¥
好似係

唔使課啦果d，你每個月俾月費果佢都有計pt 俾你
好難會用得哂

我諗住課一個月咋 聽日有張野拎

對你好失望，你對禾kiara既愛同責任呢

仲有乜睇

抵啦，呢d點都要俾

間唔中會有片睇，有radio 聽同埋用嚟抽con

抽乜鬼 公開賣都有飛淨

個位唔同啊嗎

＝LOVE_officialさんが＝LOVE_officialをリツイートしました
【いよいよ明日🌹💫】

9月6日
デビュー1周年記念プレミアムイベントの一部を
YouTubeにて無料生配信決定🎥✨

屌你正啊喂

幾點

日本時間1830

復活！

終於出ep8
但又變番短篇

我去日本做乜 中伏

希望真係無事 我舞香呢

又唔係播哂
同埋現場睇又點同呢，仲有野送，又有ハイタッチ会

我對摸手既興趣唔大

送既野星期六日應該trio有得買

哇日本巨寸到

我岩岩先到成田

最鐘意去握手会

你又係難搞d , 專揀細路女
太危險

大谷都細 我有推佢架

煙霧嚟既，呃我唔到既

但你唔會想見佢地既咩

咁d變態佬想法係難捉摸d 邊有男人唔鐘意同靚女拖手仔

被迫害 我聽日咪去摸手囉

你都識講聽日去event ,家陣邊個迫害邊個啊

一早知youtube有既話 我可能唔飛

利申 偽飯

有冇youtube 都冇打算飛

佢髮型好q , d牙好q , 把聲好q , 點解佢成個人都咁q!!!!!!!!!!!!

post 漏左張

はなまる張簽名poster無左呀

好交返出嚟啦下你

睇住先

睇呢個啦

邊位呀, 肥妹p到咁

張飛b六十幾番

B 仲要60幾
都話要入FC 啦

my girl

有幾後 ？

我沙夏b開sr 把聲真係一流

我見過係A400幾番囉

當入去聽歌算

入去睇點係zepp 場揸炮影相

訓到兩點先過台場

住邊頭

做咩8

上野

咁都係一粒鐘左右姐，夠哂時間啦

唔理啦，得意就得啦

きあら
なぎさ

咁早就發癲

你係現場睇，我地就睇youtube live

助けに来たぞ果下ちぇっ真係一定要睇

現場既空氣可能kiara吸過

媽啊

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】

新pv

醒下啦你，得d大汗肥宅吸過渣

女=100分 , 首歌唔算好聽= 65分

有陣泡味

CD COVER

終於又有新wp 轉

好似唔多夠高清同大張做wp 但護士裝咁，點敢換

好快就有大圖架啦

難道水手服又會更好咩

BTW 又改埋哂d google 唔到既名
咁樣好咩

個mv好韓風 同埋開始有啲budget

真係泡啊

希望cw曲會有番啲快版歌

唔泡呀

I want you

痴線暈了暈了 i want you!!!

痴線有普通話

一陣應該有得睇初披露啦你

係jr 狂loop緊個mv

同埋隔離位share 睇

無人

毒得濟

睇kiara嚇走左人
或者去左打110

ftmmprpr

#イコラブ
4thシングル作曲者 楽曲提供
ArmySlick → 主にE-girls、AAA、BoAなど
Yu-ki Kokubo → 主にTwice
YHANAEL → 主にTwice、ジャニーズWEST
YUU for YOU → 主に日本女性アイドル
≪PINK CRES.(夏焼雅所属グループ)、Pimm's、CLEAR'Sなど≫

有3個作曲都幫過韓團

好小人排物販 應該得百幾

大手掃入啦

無位拎 買條毛巾算

我正式宣佈, w齊藤係禾老婆

我一陣摸佢呀

作詞on9係咁塞d 外語入去
上次d depend on you，you copy me已經聽撚死人

唔識日文 唔知個staff講乜春

睇下其他人做咩，跟！

無得跟 得幾條友出左去

雖然真係好撚on9 d歌詞
但只要係我いおりん就冇問題

好無助咁你

日文廢 無計
聽到 （引換 一階 無飛既人）

無飛既人咁唔關你事啦

卡片抽中沙夏

痴線 a區整理番號去到千2

想比佢打

但係有幾多人到左係你前面

仲有c1-600 應該係當日卷

後面果block 到底影得到d咩野

有囡囡

我開始考慮開youtube睇會唔會清d

youtube 版完左live 先再睇啦

史前きあら

你真係念念不忘

張卡佢拎比我

新人留名
4th MV 好高質
每首歌都唔同風格好服指原

新人

垃圾歌表白個到冇廣東話

呢個po就嚟有雙位數人啦

垃圾詞

5跳到6了

但新人淨係話mv高質,首泡歌......

我企到最後幾米

開波

全企位嚟

zepp 係啦

未去過

做咩要真唱咁辛苦既

個cam 再搖多幾野我真係暈

雖然真係聽得出 得2個真係可以一路唱一路跳
不過我覺得做con點都要live

你呢句打哂好多隊喎

係ga 我自己飯個隊都係咁講

なぎさ把怪聲真係好明顯

大好きだよ❤️

白車呢！！！
有人暈左啊

沼！！

諸橋同野口係台上面幾charm

前一秒仲笑笑口，突然變鬼片

上身啦

衣織唔去做演員哂左了

KIARA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ちぇ

應該得kiara可以咁玩，d肥既mb壓死人

喂喂喂

xxx

點講呢，nagisa個樣同把聲，同我預期中好似有d唔同

唔講仲以為你係去睇live 果個

想對我老婆做d乜呀

btw好似準備唱新歌

一個鐘渣wo? 咁快encore 完場?

計埋新單得10隻歌咋wo

我要kiara咁既妹妹!!!!

啊啊啊啊

聽live, 首歌又唔差wo, 幾活力幾可愛

組團去超級市場

佢地件t-shirt仲有無得買的 好似幾好睇

有

唱唔知乜baby

完得咁突然

仲以為換衫係為咗唱多首

48個d?

youtube免費撚無得睇呀，現實應該會再唱

滯港渣

48 檸檬汁

等repo

檸檬汁? 淨係知hkt有首蜜瓜汁

打錯
第三隻唔識咩歌

好彩停左，岩岩收到sms 得番300Mb

見到twiiter了，睇黎巴打d 日文

baby = 言い訳maybe
檸檬汁 =メロンジュース

乃木坂46首ガールズルール 想聽

總之都係cover肥秋團d 歌啦

言い訳maybe 變baby baby baby

最後唱返=Love

自己play 住當睇左

話左我唔識日文

咁識到女飯未?

識kiara

ハイタッチ会到一手捉走佢

拎架購物車推走佢

果個shot 真係好得意

屌 差幾行到我拍
佢地兩個夠鐘收工

入fc咪可以抽前d

佢企左係我兩米外講走人

慘撚到

仲要唔中きあら

橙

呢個真係駁唔到

仲要隊長啊
去搵下人換啦

個個都要いおり

隊長推有無，都是個問題

我都好想要

佢呢d上左身既片，真係睇極都唔厭

我地幾時組團去超級市場玩車

飛機場

有讀我舞香bb既信?

見佢地一轉身 條裙fing起哂

ok , 你入車

有 唱完=love每個member講感受
講完讀封信之後喊哂

要貨車先夠入

兩個係到討論邊個入邊個
公然約戰

呢張good 啊

免疫哂佢d 大好き了

做咩係twitter 搵＃イコラブ，成日都係佢兩個

試過近距離直撃未先

每個人講感受個陣
輪到kiara聽落好似最多人嗌佢名

因為呢個世界，好多loli控

肯定無我份

你係咪講緊自己嗌得最大聲咋

返酒店睇youtube先 張卡得返3gb

左手摸完佢 未洗手

ス〜キ〜

3gb 咪好，我平時過去得1gb

用邊張？ 我用sim2fly 80$ 8日

我用b-mobile 張おかわりsim
唔係唔可以用多過1gb既，但過左要俾貴d

仲周唔到你，一定成日同女傾計先用咁多數據

ベレー帽真係好撚屈機啊屌

就係毒撚冇野做先成日撳電話

我此刻宣佈，正式加推呢條女同沙夏B

一隊12個人，你講啊，你幾多個啊

佢出名團團都單推幾個

認錯人?

我卡片抽中沙夏wo

係咪得佢露腰

唔直接答你，用圖片答你

個頭小左d野

係
一定要搵番有煲ver

傲嬌いおりん

山本杏奈の毎日アイドル
1年連続配信を記念して、
期間限定でアバター配布決定‼️

9月7、8、9日の配信中に山本杏奈のルームで無料の星アイテムを1つでも投げるとアバターがもらえるようになります⭐

代アニ広島校の生徒デザイン✏
ぜひこの期間にGETしてください！

碌下twitter睇囡囡就用哂d data

ベレー帽好波

no p 圖is good啊佢

我老婆不嬲正

哇屌，呢個畫家還原得好撚有惡意呀

嗚哇

真心暈了，點解可以又man又靚

真係冇得輸啊

好掛住きあら呀

放心，きあら朝早部，唔會早走

這麼近，那麼遠

一睇就知係佢

大好きだよ

收聲啦loli控

兩個又耍花槍

正！正！正！

佢哋幾時互含

咁錯蕩啊

正呀嘛
我凱旋回歸

每出一次新單，就入黎講幾句，下次見又半年後了

你地2個join未

又話=love多女飯

再次重溫我老婆條腰

邊撚到你老婆呀

番去搵蘿莉啦

重溫下我老婆隻手

係啦 ，靠埋d 睇，之後拎走佢
夠哂重溫

人嚟，捉住佢，唔撚好俾佢走啊
人多得一個得一個啊呢到

咁咪仲岩你

=love第一次飯聚開催未

睇完今單mv, 連韓飯都要入坑了 新人快d黎

不過見到有人話呢啲已經係舊派泡pop

而家啲泡 girl gp pop唔係咁

有冇人識

總之都係泡
不要分那麼細

琴日讀封信幾驚佢話畢業
有一半member喊哂

まいか

=love一個不能少 好似係.....

根本就係

等緊佢番嚟再同いおりん一齊發癲

放學上咩連登，去約學生妹玩啦

佢地條腰都幾撚勁

你唔係咁快唔掂啊嗎條腰

邊到有學生妹！？

而家開左學 周街都係 香港堅多靚女

3rd single 真係好大對比

鬼片同愛情片

檔住左我老婆隻腳呀

去食烏冬

其實毒撚一個更開心......

歌中有片，片中有歌。

又笑鳩我

我呢個終極毒撚，點會笑毒撚

你up咩

You4GLo

真係don't know up wt

浴衣

邊到黎 我今日淺草見到個勁似佢

山本 杏奈（=LOVE） 現正廣播中！！

咪淺草

真係淺草

睇嚟你走寶啦

望左好多眼 佢都望返我

佢排隊買呢間野 我岩岩食完走人

睇mb咁近距離

貼唔到相
吉備糰子
1丁目-18-1 浅草 台東区 Taitō-ku, 東京都 111-0032日本
+81 3-3843-0190

要間鋪有鬼用咩，去到都見唔到佢地啦

糰子真係好食

對日本啲菓子冇咩興趣 硬係覺得好甜

早知偷影佢

我鐘意食呢間 唔係太甜
今日專登去食完就走人

緣份黎，加推未
Btw你無搭訕

我不嬲有推佢
齋藤x2 大谷 りさ

唉 好想係街偶遇mb

呢樣又唔好
最多打個招呼姐

我去親日本都會週圍望下睇下見唔見到

不過佢地多數都係東京 我少去

你覺得我識講咩
聽都聽唔掂

淨係鐘意食煙煙韌韌果d

走去廸廸尼,USJ 就最易
但果d地方毒撚點敢去

冇錯去親都自己一個毒行

未入過呢啲地方

我就是成功例子
毒行見到member

公平咩

舞浜駅就成日經過

唔係你地講我都無諗過係佢
日本妹好多都差唔多樣

收皮啦收皮啦

嬲，唔準kiara巴打掂禾kiara一日

笑容

俺の嫁

喂，一入嚟就亂講野都有既

講真話又唔比

我いおりん真係愈嚟愈受歡迎

喂喂喂 咩你しおりん牙
我衣織寶寶牙

分享是一種美德

點解記錄片可以無熟肉!!!!! =love有無霉到咁!!!!!

atc入面有人share過

家陣真係好多野都冇熟肉

12月果場連みりにゃ都未有爆部，反而いおりん爆左部先

我就係因為咁走去學日文

我一推衣織，佢就開始紅了.............

古思堯.JPG

琴日門口勁多人想換いおり簽名
聽十個有8個想要佢

係咪女飯多

無乜印象有仔嗌佢名

嗚哇，去做d咩呢

拿住いおり簽名 = 有得食女飯

大家支持下隊長啦

我都覺自己睇樣推太狗了，決定開始了解隊長既好!

望望下有d 恐怖

把聲

瘋狂吹奏

松B最正

你松井B

松乜鬼啊
唔好屈9人地個名啦

定你認錯人啊

唔好理啦我全部要曬

係我唔忍啦，去all in 啦

唔撚使做咩

做嚟為咩？
咪就係為左all

返學呀屌你

又掛住食學生妹

聽日考試

咁要睇多幾次mv 啦

我空撚咗份卷去算

咁又唔好，去抄番呢段野，幫手宣傳下俾prof睇啊嗎

中學wor ching

法國八字淨係冇睇HKT

同一個呀媽，是但啦，睇=love夠

屌

Say =LOVE Yeah!
I’m falling for you

收聲啦

聽日又想去三浦睇老婆

去迫下啦
應該幾好玩既d fes

啊，今隻碟真係要抽下イコラブ会
睇見人地去私物サイン会好撚正啊

可以比咩佢地簽

你又想拎d咩痴線野啊

開始要加推

喂喂喂，平時得我提沙夏，而家想黎爭

幾正

唔通飛機杯咩 手機殼

呢d普通野好死既姐

綠團好似有人搬過塊版/枱面去簽

帶張香港既結婚文件比佢簽

@大和田南那

就係呢d 痴線佬啦

咩事新飯唔識

真係好靚

咪就係簽左係個飛機杯到

原來事主係佢嚟

簽野果個架仔嚟
只不過呢d 痴線佬就真係到到都有

上次睇第二隊
拎部iphone去簽 玻璃背上唔到色

抵啦，咁有錢買新iphone啊啦

之前簽左部6plus 壞電都唔敢拎去換

簽殼咪算囉

簽外又易甩
簽內就唔知畫左乜

家陣見好似好多人係簽うちわ

呢個簽落電飯煲，應該係暫時最痴線的

淨係諗要托個電飯煲一來一回，已經覺得cls

咁樣咪幾好睇

我記得AKB有人簽雪櫃

點搬過去

Mb :你堅系好野 幫你簽大個d 啦

唔好睇少毒撚可以做到既野

咁雪櫃都有分大同細既

係我唔忍啦，有大搬大啦

叫毒撚返pt企八粒鐘未必得，但你叫佢去全日握手會，佢會話easy job

早幾年full day 都仲得，家陣真係玩唔掂

我最多簽過ipad

你係我地呢度頭號巨巨

之前諗過MacBook 不過太重同無用殻
好易花

想比把刀Mb,刻落我個身度

有鬼佬畫落手 之後去紋

你成身有冇咁多位啊

=love團最多紋5個 連50%都唔過

真係好恐怖入去個畫面

你挑逗夠我未!!!

岩岩入去得70%用佢人仔

隻腳

prprprpr

睇番你d啦你地

腳呢？

同呢個一樣啦

儲埋儲埋幾多ロリ圖啊你

きあら黎

咁咪姐係ロリ圖囉

指原好似仲叫過佢地做イコロリ

比指原bam咗なぎさ個shot

奈子好正呀

岩呀

又差唔多準備要開post

我開 諗好名喇我

你鐘意啦

會唔會俾FBI拉架post名

應該唔會 除非イコラブ打錯イコロリ

開個吸引d既名，i want新血

關鬼個名事咩

用kiara吸引怪叔叔入黎

過分了過分了

呢張打我唔中

岩啊，一次過拉哂你班友

你以為你無事?

我指p得過分左姐

關我咩事
我いおりん唔係蘿莉好耐啦

真係カメコ影果d 圖好睇d

Kiara邊忽蘿

＝LOVE／イコラブ討論第5回：Want you! Want you!

你唔好用你個標準度啦

樹愛羅巴打既標準 係14碎=大人

又嚟

屌個tag fail左

fail 左咩？

點解巴打無握手repo既

Want you want you聽多左幾好聽，有d rap feel

佢個repo 咪望住人走囉

表情

咁呢2件，我簡肥瞳了

我ひとみん幾時到你揀啊

我要啦

收聲啦mk仔，仲同我地爭idol

你4glo

去新post 啦